腸胃有事你估我想嫁😭

食少少就飽
一日去幾次大便，肚痾果種
出門口前一定要去廁所
去到一啲陌生既地方/緊張就開始肚痛
出席唔到朋友聚會（驚係咁去廁所）
食唔到放題/自助餐（大約幾舊手卷同壽司就飽）
瘦左肥唔番

有冇巴絲依家係咁或者曾經係咁

睇中醫啦！

睇下ted 教你點養好自己個胃 食咩會好d

你自己都諗下自己飲食習慣啦 定唔定時？唔食菜？ etc

巴打有冇腸胃中醫推介

睇中醫啦 上黎叫春冇用架